華爾街將成為中美貿易戰的下一個戰場： 金融戰

參眾兩院有議員動議,對中資在企業在美股上市的公司,必需提交公司財務狀況報告,拒絕的話將被逐出美市場

中國驚你老鼠，最多咪成世食草

2011年4月的報告,中國沙漠化的土地佔全國18%

而擴散在持續

實行先講啦

最多返鄉下創業

關税咪加緊囉

希望真係會實行